AirPods Max 點解賣咁貴？ 因為唔係中國製造

越南

咁會增加購買意欲

支那個名臭到全世界都知

ASRock底板 HP Printer 夠係越南造
又唔見佢咁貴

買普通AirPods同AirPods Pro依家都好大機會係越南
利申：我嘅pro係越南製造的

咪又係越共

支那冇無辜，越共可能有呢？

$ony 耳牛耳塞已經馬來西亞製咗好多年
都算係二線頭國家 一定重皮過中國製
越南成本都唔知洗唔洗中國嘅一半